RTHK 城市論壇

正

揾個鄉黑上去講，屌

林卓廷真係唔撚識講野

推